香港「迷雲黨」橫額揚威國際

【體育】在一片要求雲加下台的聲音之中，總有一部分人對這位執掌阿仙奴20載的名帥不離不棄。日前在西布朗球場上空驚現撐雲加橫額，原來是由一班香港球迷籌劃，希望藉此呼籲大家尊重雲加。

阿仙奴上周六作客不敵西布朗，有部分球迷賽前在網上集資，租用飛機在球場上空展示“No Contract #Wenger Out ” 橫額，要求掌帥多年的領隊雲加下台；但在同一時間，又出現了“In Arsene We Trust #Respect AW”的橫額「打對台」。

《Goal》表示，收到自稱「Gonners20」團體的聲明，澄清他們是一班忠心阿仙奴球迷，為了表達對雲加的尊重而自發租用飛機展示橫額，與任何傳聞提及的集團或公司毫無關係。他們於聲明末段更特別呼籲大家尊重雲加：「我們從來都不打算阻止任何人發表意見；我們只是想，無論在場內或場外，大家都給雲帥多點尊重。尊重雲加先生、尊重所有人，包括與我們意見不合的人。」英國多個媒體都有報道此事，令香港「阿迷」聲名大噪。

雖然聲明是以全英文寫成，租飛機拉橫額的舉動亦與外國球迷文化相符，但細看該團體的Twitter帳戶@RespectAW_COYG，部分帖文有明顯文法錯誤，相信參與其中的球迷並非居於香港的英人，而是真真正正的香港人。可能連雲加本人也沒有想過，對他最忠誠的支持者竟然來自香港！